點樣英國amazon買點數卡

香港JJ買唔到
一用香港信用卡就俾人鎖
跪問大大點搞先買到
Amazon我屌你老母

推